（理性討論）出得去既人，可唔可以有個基本行動守則

利申今日有出去行街，但入夜就番番去同家母食飯。

基本行動守則 (&TLDR)－
出到去發現目標做唔到：轉地方／轉活動／轉地方＋轉活動（包括番屋企張床）
目標完成：轉地方／轉活動／番屋企張床
切勿：目標達到仲ON99企響度等運到

正文:
今日睇到既兩樣野
1. 和你Sing既目標就係癱瘓商場，引到狗入黎，消防鐘響撚埋，目標完成，走。但係眼見就係好多手足仍然留係現場，到最後比狗咬。
大忌：目標完成左仍然留係現場，風險不斷增加，但利益冇任何改變，最後比狗咬。

2. 中午有出到去既都眼見成條彌敦道以至TST鐘樓一街都係狗，仲未計便衣。TG由朝早傾到入黑都達唔到共識邊度聚人出去set rb打陣地，直到最後settle左係朗豪坊，結果有目共睹。
大忌：出到去發現目標做唔到，但抱住一種「我決定左要做呢樣野，就只可以做呢樣野」既心態，無法因時制宜，最後大量手足同記者比狗咬。

唔係冇人話過不如今日唔好再遊行，轉晒做和你Sing, 幫襯黃店，結果一面倒比人屌分化撚、失敗撚、Mon po狗。我唔知有幾多係狗有幾多真係手足，但可唔可以唔好互屌，呢樣唔係就係我地一直強調既兄弟爬山，各自努力咩？有人想出去打陣地Set RB，有人想去和你Sing食黃店，各有各做，屌乜春？只要大家都可以自律D遵守基本既行動守則，無論係咩行動，好多無謂既風險都可以避免。

最後，你知我知大家都知，200萬人係打唔撚贏3萬人，上年係咁，今年更加係。人地裝備更加多，限制更加少，而我地人數同時冇上年咁多。成日話打打打，今日成條彌敦道以至TST鐘樓都滿撚晒狗Full Gear係度Ready, 你打條鐵咩。我唔知死都要堅持話打既有幾多真係出撚左去，有幾多只係匿係鍵盤後面既軍師，後者既話我屌撚晒你地老母啊！知唔知有幾撚多腦水都未撚生埋既後生因為一句讚賞、一股熱血，就帶裝出去一個連現場環境都未assess到既地方，就係為左一個靚畫面？好似今晚咁為左燒一個垃圾桶？比人周到就一世喇，知唔知你地一句說話可能害左人地一世。

因時制宜，環境變，我地都要識變。班狗可以冇紀律，但我地唔可以。

推

學生哥好溫功課～～

推推推

不能同意更多

理性POST冇人睇

都就黎一年

點解仲要留到咁晚呢

愈夜愈危險

大家一齊推上去比多D手足睇到

推！

有冇人睇

推啊，要多D人睇到！！！

幫推 好同意

up

夜晚真心不利

好易出到去就比情緒控制

推啊！！！！

連登好討厭大台，但係冇大台唔等如冇共識，再推。

我要呢個po置頂

所以我地先要做真既紀律部隊我地冇本錢感情用事

推啊！！！

無可否認陣地真係唔岩太少人嘅行動
手足拉一個就少一個
和你Sing真係用最少成本就可以令商場癱瘓

推
只係希望做到野
又安全啫

兒登已經被滲透，上兒登唔該要用腦，自己消化下先，唔好咁易比人影響

完全認同

不鳩企 不阻撚住 不被捕

呢度同TG一樣，太多狗太多軍師，講句野出黎冇成本

推啊

P

push

有道理，推埋你

推 要真係聚到人先好做嘢
同埋真係唔好再戀戰 代價好重

認同

我冇出去都知今日冇得打啦
其實睇多幾個channel，分析下狗嘅部署，再自己思考下，都唔難得出呢一個結論

睇俾多啲人睇到

以為經歷左一年會有唔同，但原來好多人都係繼續戀戰

我認同，但總有好多人覺得唔係打到血流披面就唔叫抗爭，但事實係根本冇得打

好多人已經唔睇連登

Push

無論連登定TG，又或者咩其他途徑，個事實就係好多人太唔自律

幫手推下比多D人睇到

幫推 同意

其實黑警已大包圍到路人都拉
手足出來之後走唔走
都一樣拉返上百人先會收手
黑警覺得你有機會係手足已狂打
認同手足要機動
但不等於手足全撤可少左人被捕

兄分爬山，各自努力。如果你真係咁樣諗既話，即係你只係一個冷氣軍師，唔係你已經做左啦。

唔殺都唔好企係度比人殺啦

其實都講左成年

咪撚戇鳩啦
幾撚時有200萬人打呀
對家一開始已經估中哂
激進份子只有幾千人
其餘200萬全部都係韭菜, 幾時收割都得

不嬲都係我方幾千vs對家幾萬+幾百萬藍屍
幫手嗌加油果班唔計架喎

lm等睇有人屌我分化

2020年連登仲有軍師

同意,推!!

pushhh

好似今日和你Sing, 班狗開始入商場趕人走其實冇捉人，當然假設你係街坊裝，但眼見幾個手足都係繼續留係入面唔走，最後比狗咬

唔係冇人話過不如今日唔好再遊行，轉晒做和你Sing, 幫襯黃店，結果一面倒比人屌分化撚、失敗撚、Mon po狗。我唔知有幾多係狗有幾多真係手足，但可唔可以唔好互屌，呢樣唔係就係我地一直強調既兄弟爬山，各自努力咩？有人想出去打陣地Set RB，有人想去和你Sing食黃店，各有各做，屌乜春？只要大家都可以自律D遵守基本既行動守則，無論係咩行動，好多無謂既風險都可以避免。

琴日講比人屌鍵盤戰士 冷氣軍師

要學習 要長大！

推呀

我明就係咁樣先更加攞命

應該要再三強調
唔可以用番以前果啲方法
好多人仲用番半年前果套

其實係，已經講咗好耐，自身安全先係最重要
唔好陣地，唔好戀戰，唔好為打而打
人無事先做到世界冠軍

班狗已進化
抗爭都要轉型

推，be water本身就應該咁

我明你講咩，200萬人打唔撚贏3萬人，唔係真係講200萬人去肉搏，而係講200萬人出到去其實都唔會壓到3萬隻狗，因為正如你所講，當中只會得幾千人打。

計番比例，而家連1萬人肯出去既都冇，更加唔駛旨意打到

所以我先有感而發，唔知有幾多係鬼想人送頭，有幾多真係手足

幫你推, 同埋一踏入10點就要諗定走, 10點11點左右開始佢地就好似high撚大左咁樣乜都做得出

其實就係要be water
達到目的就轉場
唔需要就唔好戀戰

好多手足就係跌唔出個思維，可能上年打陣地出火魔好熱血，聲勢好勁。但而家客觀地的確做唔到，連聚人都聚唔到，唔好話帶裝出街

推
好撚多5毛玩互diu
然後水人出去
出去唔緊要，但真係要睇環境

同意，推

我屌撚晒佢地老母

其實講到口都臭，但每每出到去其實好易比情緒主導，見到有其他手足係度自己都唔想走。

push，我地手足越來越少啦

人已經唔多，更加要食腦

BE WATER

Agger

有各大黃藍apps後 我地仲要控制埋openrice個食評 黃店: 好食抵食乾淨 藍店:唔好食唔抵食唔乾淨

啱啱俾人屈完毛

幫你推

但係想講，除咗PR公司同五毛之外
手足都要學識獨立思考
唔識睇環境，浪漫主義嘅太多
所以手足自己都要正視，因為五毛block唔盡
可以做嘅係自己醒目d

推 唔想手足無辜犧牲

而家形勢多定少人打陣地都唔再適合

當中唔知有幾多係狗，有幾多係冷氣軍師，可以隨便講野零成本就水鳩手足出去比狗咬，DKLM

關鍵係冇人有必死嘅覺悟
亦都未去到令人會有嘅境地

就算以前人咁多，每次打陣地都傷亡慘重但起碼真係可以做到野。

好似今日咁，連搵個地方聚到都已經好難，更加唔駛話帶裝打

唔啱佢地心水就五毛

呢個不嬲係佢地既玩法

upupup

經歷左一年，其實衰D講句，我覺得9成9既人都冇呢個決心，因為亦都唔知道有呢個決心之後去殺狗可能帶黎到D咩轉變。與其不斷希望有呢一日既黎臨，不如著眼現在諗下有D咩我地而家可以做得到

自相矛盾
你地次撚次搬兄弟爬山不分化出黎就只係用黎想叫全世界做和理非
明明當初係勇武脫離大台壓迫而衍生嘅用語
你地咪一樣係咁屌佢地嘅行動

[警世] 以後抗爭日子 10:00PM前一定要返屋企

不過今次確實唔關軍師事既，最少今日一路冇見過呢度有人吹雞叫打陣地

推
成撚日見人喺度屌唔做嘢
和你shop無用，和你sing無用，消費黃店又話無用
大佬你都要Suggest可以做咩先得架
冷氣軍師成日喺度9up指揮手足
出面啲𡃁仔聽咗就當目標
係啊 畫面係好撚靚啊
坐10碌嗰個唔係你吖嘛
雖然話抗爭係共業
但根本當中嘅壓力、刑罰同對將來嘅未知都係自己承受

be water

poly同cu個攻防戰都睇得出
其實已經係最勇個班但都完全冇得打
武器相差太遠

W

我冇屌鳩過真勇武，我只係屌鳩匿係鍵盤後面水鳩手足出去比狗咬果班狗／軍師。以今日情況為例，你可以點樣係油尖旺勇武？你BLACKBLOC既行唔夠10步已經有一隻狗SS你。

但相反如果可以地下化，自己小隊傾，轉場地去少狗地方玩，我相信好多人都絕對支持。其實好多人都真係只係擔心勇武既安全

收皮啦冷氣軍師
利益申報：我都俾人話過係軍師，其他人唔聽之後送頭，都冇計

推 因時制宜

TG好多

終於有d 醒d 既人開呢d post

因為紀律性唔夠
成日笑班皇軍係冇紀律部隊
自己係咪都要檢討下有冇一直按計劃行事

已經冇入呢d group, 聽過唔少tg吹雞係狗吹既

上年講到而家
開始冇野做(未有狗黎)
就要轉其他場or散水
而唔係等到有野發生先轉場
唔係嘅話就太遲

人地有本錢，我地冇。我地更加需要做真。紀律部隊

衰啲講句，就算比你殺到隻狗又點？
警隊政府唔會解散，共慘黨依然存在
我地都係劣勢，隨時會輸
而我地只不過係high一下
記住
我地目標係贏到最後
而唔係殺popo

樓主根本冇咁既意思
心痛勇武好心提醒都俾你屈到屌佢地行動
好野

S

陣地已經比狗破解咗基本就無可能再出現6-8月咁打，快閃路障都已經不合時宜，呢家根本要諗新策略去抗爭，再用以前嗰套肯定死硬，唔明點解班人仲咁迷戀以前嘅抗爭手法

P牌推唔到, 但理性分析POST, 值得睇

太多人比情緒主導左，見有其他手足係度就自己都唔想走。個個都咁諗就一齊鳩企。所以好需要每一個出去既人都知自己今次出去既目標係D咩，做唔到既話應該點樣轉PLAN，幾時要SET時間離場, etc.

流水革命就係達到行動目的就要走

會好嬲，但又會好撚心痛

堆

pish

我再幫推
其實係common sense但太多人比熱血矇閉

認同

但唔係個個都咁諗

Exac7ly, 其實已經講到口都臭埋。但出親去都好易比情緒主導，見到其他手足唔走就自己都唔想走。結果互相影響一齊鳩企，風險就無謂咁增加

我地唔係狗 我地識分析 識理性思考
希望大家睇完 可以唔好再失去流水革命嘅初衷

拉

同意

真係要好好咁檢討同改善

其實好多都係路人 但有帶野係身嗰啲真係要睇時間走

仲有一點

有幾多人有聽我講帶二手機出去？？？？？？？

今日被鳩拉嗰啲又要被收電話 又暴露晒自己私隱同朋友家人身份了

幫推 認清行動目標
被捕就玩撚完

Agree
多用腦

根本班人啲思想都唔識變，明明呢家最有效係和你sing 同撐黃店，成撚日就迷戀陣地快閃，結果咪又害死啲手足

所以最緊要be water
要夠靈活
鳩企實在太大風險

借位

文宣國際線我地係時候要做返好！

上年既抗爭－街頭戰、火魔、200萬人,etc. 好熱血，亦都阻左惡法，甚至令香港長期係國際焦點。但到呢一刻，同一個招式其實我地真係冇本錢去出

佢地已經係會為左拉幾個手足圍幾百路人

PUSH

要開始改變思想...
自問係最怕死嘅一群
就算之後參加睇落係最安全、近乎零被咬風險嘅活動
如果收到消息/直覺feel到情勢發生變化
就應該立即要決定下一步行動或走人 絕不磨爛蓆
因為香港已經唔再係俾西方世界睇嘅柴娃娃樣板
而係支共準備落手屠殺香港人嘅戰爭場地

推 形式上嘅行為好似road block真係唔太需要 我地漸漸離be water好遠 抗爭初期嘅留守係冇乜可能再出現 呢點一定要清晰 唔可以再係原地死磨爛磨 我地有嘅係時間 但唔可以不斷送頭

雖然冇大台我地好難有個共識幾時去邊幾時走，但至少自己或者連埋同行友人要有一個Escape Plan. 幾時要走同點樣走，係出發行動前一定要知

講得太好 無奈太多五毛Pr公司會帶風向話我地散水撚/呀sir/冷氣軍師 一句唔好屌勇武就合理化曬所有戀戰/冇策略/對對方0傷嘅行動 有班冇腦嘅真係會信而家唔行出街打就輸 我冇話唔行出街頭抗頭 而係真係要做啲有用嘅行為 今日完咗和理shop仲死都要陣地 同佢地講而家陣地冇用 又話散水撚/呀sir/冷氣軍師 但其實今日和你shop已經完成咗目標

tui

鬼機好撚重要

好多冷氣軍師成日屌鳩D人係失敗撚，但唔係不嬲都話安全第一架咩？我寧願如果你覺得唔安全，你番屋企，好過因為一時意氣，係未做足準備情況底下就出去比狗咬

唔好以為自己唔會俾狗拉
啲狗拉你唔需要理由，有咩事就走
不受傷不被捕
只要你俾狗拉過一次，坐48又保釋
就會嚇怕你下次唔敢出嚟

殺狗根本治標不治本
大家唔應該再將個矛頭焦點放喺警民衝突，因為班狗只係condom! 家陣大佬已經現咗真身，我哋要做嘅係不斷增加管治成本同影響國際輿論
街頭抗爭/和理xxx繼續做，被咬嘅人唔係送頭，而係子彈，我哋唔係要指責佢哋送頭，而係要珍惜佢哋為大家提供子彈，無論佢哋有心或無奈地成為藥引，我哋每一粒都唔可以浪費，要上國際嘅上國際，要做本地文宣嘅繼續做去影響更多人，要爭取選戰35+嘅爭取，要每一發彈都發揮最大攻擊力

冷氣軍師反省下唔該

Aggre
所以每次行動前一定要好清楚自己既目的，要達成D咩，如果做唔到有咩Plan B, 幾時要走，點樣走，一定要知

哩點要推

幫推 be water講左咁耐 不被捕其實好緊要

啱, 不過只會每次都loop 住咁, 無人聽咁
最慘人地裝備同人手更多

A

好似上年咁樣，勇武抗爭打街頭戰，我地傷亡好多，但都真係帶黎左好多轉變，甚至可以話因為一班勇武手足左右埋中美政治格局。但係係呢一刻，我地真係唔想有任何冇意義既比狗咬，手足，少一個就係少一個

正經post ！推

我都相信到23條要過立會果日，今日都重演。只係想每一個出去既人都清楚自己既角色同定位，同埋點樣可以安全脫離，儘量減低不必要既風險

你幾撚幽默

Pin呢個

但係有啲人實在太有責任心
唔想手足被咬
寧願自己做斷後嗰個

不過死磨到底唔知為乜等運到嗰班真係鬧又唔係 喊又唔係

每次都有人戀戰
唔識見好就收
行動之前請諗清楚目標係咩
唔好掛住鬥氣搞到比人圍都唔知

根本就係
以後前好多開花, 定悼念
d人都仲戇鳩鳩企喺火線後
set 咗防線就要走㗎啦
邊係喺到望望下食花生

因為大家都太有義氣但又欠缺一個行動plan

依家真係人少打條毛咩 達成目標就閃先係王道 從來彈出彈入佢哋先吹你唔漲 好似11月黎明行動咁，但依家點解好似感覺對家好多人手咁 出親嚟都幾百隻狗

啱啊
係咪以後要寫埋結束時間你地先識翻屋企?

再加上，以而家既人數，其實根本冇「防線」呢一樣野，對家有主導權，佢唔郁你住你就可以叫果條防線，佢一衝大家都係要走，之後又比狗咬

存人失地，人地皆存；存地失人，人地皆失。

呢十六隻字係對家個魔頭講嘅
不過完全反駁唔到 非常正確

推到置頂plz

識轉場好重要

其實呢一樣我覺得每一個出黎既人都要有自己既一個Escape Plan, 幾時走同點樣走，一定要知

Pushhhh

只可以話我哋未有打緊仗既覺悟
之前革命 吸取既經驗所見
陣地戰 根本就唔適合我哋
武器唔相等既情況 Be Water正正可以分散佢哋兵力武器(Be Water =\= 散水)
一個場目標達成轉場去另一個場 唔好再戀場
例子: 810 大埔轉場到大圍 紅磡 尖沙咀 觀塘(而轉場地點係當時現場傾出嚟)
最緊要要有目標 唔好為出而出

好
冷氣軍師呢個我都覺得幾煩
但好多真勇武係仍然做緊嗰d野
由一開始大家同意兄弟爬山開始
你就預左會有一班人係不廿於只做和理非野想激進d
除非你有大台/或軟性d訂立到個所謂’共識’
否則都唔會控制到佢地
因為佢地只係想做佢覺得啱同有用嘅野
唔係你隻卒你隻棋唔會聽你枝笛
未有共識之前
想和理非同勇武共處只能互相尊重同忍樣
地下化呢個而家根本未見到太多人做
而都會令更多人搵藉口freeride唔付出
街頭抗爭仍然有用
我亦都覺得更多人應該要準備參與同付出更多
不過係應該不戀戰/破壞政治穩定同經濟為主

而家我地人又少，對家打壓愈黎愈勁，根本就係想係行動前就截停你。Be Water先係王道

愈夜班狗就愈放肆

更差嘅係俾佢圍點打援
支共最叻用呢招
警甴受佢地訓練當然會識咁玩

理大之役係慘痛教訓
真係唔可以再犯類似嘅大錯

講得好啱。打乜撚，我成日都話，比你即場打跌一兩隻狗又點，你落唔落到手收佢皮丫？假設你落到手，除咗滿足到你個人私慾，就係滿足比你更加希望有狗死嘅共匪。

現實啲，再多手足，都只係烏合之眾。狗有精良裝備，有殺人武器，實力可以話係0對100。而且，狗係可以合法殺人。所以一被圍捕，九死一生。

街頭陣地戰，特別係夜晚，成本效益接近零。已經數唔到有幾多次因為陣地戰而全滅，代價太大。

係呀你係咪好想屌我念力抗共呢。但我想唔好下下諗住end game，場仗有排打，無論係街頭巷戰、到食少餐藍店、幫襯多一次黃店、多一個商場落閘，每一個行動都係有意義。唯一要考慮，就係成本效益。

你要勇嘅，唔該你諗定點樣走佬先去勇。

唔好迫哂所有人做和理非最緊要
之前好多都係想強行取消激進行動迫人和理非
我唔buy呢樣姐
勇武你係心痛嘅都只能勸無得迫

唔使推
都唔會聽

有用要推

⼀⼁⼀⼃⼁⼂

推，硬碰成功機會係零，我地要做黃經濟 文宣 大量和理非活動，蟻多嬲死象，不停煩住個政府 激個政權，留有用之軀做事

無論街頭抗爭定係和理非行動，最緊要都係人冇事。勇武手足行動風險固然會高好多，但我都相信有清淅既計劃同埋Stick to the plan既自律可以減低好多無謂既風險。又用番今日做例子，可能一心諗住出黎街頭抗爭，但如果個現實環境係的確風險過大既話，必須要能夠自律克制。Stand still requires strength.

睇完樓主篇文唔知點解無啦啦諗起白兵句武裝革命 條友應該冇出過先講得出咁離地嘅說話

下樓主唔係呢個意思，係提醒大家勇武之餘要識得時機逃生，唔好下下無目的咁鳩企等被人拉囉。

由上年都講，大家唔係好識收尾咁，唔知幾時停，大家你眼望我眼咁

羊群心理，一個唔走，其他都唔走

硬碰真係好傷．．．
黃圈，國際線ｋｅｅｐ住做！

理性post 少人理
不論tg 定連登 開始有大量風向撚
不停吹捧街頭抗爭
只要搞唔成就話人fake 運動已完之類 散播失敗論
有部份更加開始批評黃圈 和班非行動
真係會上前線嘅手足 絕對唔介意冇左條命 但係命就得一條 絕對唔會係為左就咁燒一個垃圾筒。
請咁多位手足保持理性 堅持落去
be water be humble。

以我所知，鳩企果啲一撚定係花生友叫極都唔走，做勇武邊有咁撚蠢鳩企

通常叫人地冇死既覺悟都唔好出去既，一係冷氣軍師一係狗。目的只有兩個，一係打消你出去既念頭令你覺得做其他野冇用，一係水鳩你一時意氣出去比狗咬。勇武唔等於滿腔熱血就衝出去，既然風險比和理非大，計劃更加要比和理非完善，勇武手足亦要更加要理性

希望今日係一個教訓，唔好再發生

推，不過明既一早就明，希望可以多啲人get到

打壓得越嚟越勁係因為 人少 知你未夠嬲囉，正如之前PK鄧講 軟硬兼施 靈活 你縮佢咪追打囉 當你人好多 又嬲到好似1117咁漫天火魔在飛 佢又唔同㗎啦

推, 唞咗一排, 又成班傻仔學人打陣地
但都多謝大家惡法濫捕多咗仲肯企出嚟
不完美, 可改善, 一齊pickup返開花嘅狀態喇

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

我覺得好多人差既真係一個紀律，可能本來出去之前都諗住幾時要走，但搞搞下見到現場環境有變，又唔想走，見到有手足係度又唔想走。其實諗深一層，如果隔離個手足都係因為你企左係度而唔想走，其實你累埋佢。你做計劃以外既野風險係好大。

可以比自己一個deadline 例如5點前仲未有咩街頭行動就返歸/轉和你sing幫襯黃店
就入黑又無乜人一定唔會留低

仲有唔好講等人走曬至走

或者簡單啲講
黑警到 你唔係幫手影相拍片既就唔好望啦 走啦
仲企係到 轉頭比人圍住就仆街架啦
見到手足比人ss 你唔係幫手認人 附近又有記者影住
就行開啲啦唔好鬧啦 轉頭比人搞果個就係你

事實又的確係少左好多好多人肯去出黎。如果個目的係想多D人出黎，其實一味文宣一味吹雞個成效唔大，要降低入場門檻先會令到更加多人想出黎。例如今日咁節日叫人出黎行街、平時和你Sing, etc.

Agger, 呢樣野係相互影響，如果你因為隔離果位手足留低而唔肯走，但隔離果位手足又因為你唔肯走而留低，最後大家就鳩企

Agger, 幾時走（時間／發生左咩事之後）同點樣走，一定要知

只希望呢篇野可以令到睇到既手足下次出去之前準備得更加好，同埋識得跟自己既計劃行事

所以目的達到就要走
be water 講咁多次 都係咁

啲人覺得唔企耐啲 好似冇做過嘢咁
對自己唔住咁
但不被捕不被逗先係冠軍呀

因為街既人少咗 藍屍港豬都返曬屋企而車又唔多 可以好似今日狗車高速衝去手足

而街上剩返既都係得手足 圍觀屌狗街坊 一野大圍捕 總有個中有裝有魔 又可以嚇嚇和理非

所有行車線都係死火巴士或者死火私家車（做rb) 狗車高速衝唔到 而多巴士多私家車既時間 係收工時間6-8點 所以越夜越少車 越夜越危險

加油

留住個人不被捕先可以升Lv, 一黎就game over, 有咩意思

無論咩性質嘅活動
周詳計劃 明確目標 set deadline
準時 black bloc 進場係基本
可以提振士氣又可以掩護其他手足

屌啦

be water 啊⋯⋯

agger，和理非定勇武，都一定要有Plan.
Black唔Black Bloc我就覺得視乎個人風險衡量，始終唔係個個敢

未必咁好...
費時畀啲狗有時間準備
例如 講定8 點完
6 點可能已經包到冚哂

點都好 一定要快過班黑警完成布陣

係 所以唔係大戰 11點前要離開 我覺得

所以我認為每個人自己都一定要有一個Escape Plan.
幾時走（時間／發生XX之後)同點樣走

推
其實入夜屋企要人等等都提出過好多次
出得黎既手足要冷靜唔好俾情緒主導
都唔好抱住僥倖心態覺得唔會中（特別係而家大圍捕）
諗清楚自己出黎目標係咩

都岩 即係總之要有個意識話比自己聽唔好再原地9fing

好簡單一個例子。
本來諗住去TST遊行，知到點樣去，點樣唔比狗咬，幾時走／行到邊就走
但去到先決定轉左去海港城和你Sing. 去之前就要諗好點樣由而家既位置過到去而唔比狗咬，去到點樣走，去到幾時要走。如果你冇一個完整既Plan, 知自己係跟住落黎每一個moment要點樣做既話，唔好行動住，諗好左先

呢啲唔係叫勇武 好似今日條街冇人cover 又重狗 最多就比你set到一個rb仔
結果就比狗咬走左 。
風向撚 冷氣軍師最中意批評黃圈 和你行動 對家損失啲咩？
咁我地今晚損失左幾多野?
命得一條 用係條馬路 燒一個垃圾筒
定係用係如612/ 理大等等情況下

我絕對永遠支持勇武抗爭 不過唔可以死牛一面頸 天時地理人和好重要
p.s.屌風向撚 軍師老母 ，今晚冇撚左幾多手足呀 花生最撚好睇 搵你老母做忌果陣睇啦

香港再出發 首先要獨立

呢個啱
總之唔好被黑警入到位去拉人
一個人佢都拉唔到
我地就係贏咗

依家街頭武力根本冇得打
嘥心機時間
一係海外流亡組織, 可以係軍事
或經濟大攬炒
或等世界大戰 或者支爆

幫推

運動往往最後都係俾班唔知點既人騎劫

好多風向撚，多到你唔信

Push!!!!

Need to figure out the objective each time!!

啱 做好功課先好行動
係要恪守每一個plan
做最壞打算 保守嘅打算

請推頭post
有興趣可以睇下之前嘅post
聯署：
FB：
IG：
TG：
YOUTUBE：

立法會大戰的啟示

劉細良/城寨呼籲大家簽三不投聯署！

（支持李伯盧）駁「35+冇用論」續集

（支持李伯盧）反駁「35+冇用論」

23條黎緊啦，仲唔理議會戰綫？

攬炒藝術家:攬炒的意義

一張圖解釋曬點解要初選

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

我反而覺得除咗街坊活動之外一定要black bloc 呢個係一種紀律
幾時開始black bloc就係另一回事
你身無野對家ss你多數唔會有事 如果真係要咬你着乜佢都會咬 所以冇關係
Black bloc左可以起掩護作用 隨時救人一命
一百個人black bloc佢可以咬走曬
但1萬個就唔得 法不責眾
利大於弊呀

出得黎要對自己負責任⋯
多D留意周圍，同埋哨兵channel
唔好企死同一個地方 適當時候轉場/返歸 等等
今次無被人拉/打可以當熱身Warm up返d抗爭意識
但係無人可以預料到下次你會唔會都係咁好彩

推2

推3

認同達到目的就應該散水。 商場啲鋪頭（藍店）都落晒閘做唔到生意就散開先。 如果時間仲早咪行住第二條街先，隔一段時間先返去睇下有冇開返鋪做生意，有先再去關照過佢地。太夜人地都收鋪就返屋企啦。

要記住Be water 呀！！！！

好多人到而家
每次剩係諗到有活動，要出去
但無諗過出咗去幾時走，咩情況走
成日都係出左去先算
最後玩到大家你眼望我眼
大家都做唔到決定
於是企咗喺度
然後其他人見大家唔走又跟隊

不過有時又怪唔到啲人
拉左咁多 死左咁多
而家隨時好多都係新出黎嘅
上年啲經驗佢地又未必知

但有時宣傳都係一個問題
個個見到吹雞叫人出去
但無叫人諗埋其實目的完左係要散
雖然好似好白痴
但如果真係有人見其他人叫佢出佢就出
無人叫佢走，唔知幾時走真係唔出奇

而家好似無上年咁認真做到檢討
或者因為而家會出去嘅人已經再唔上連登

做完就走，依樣咁簡單但好多人仲係未做到

真 真係唔可以只係盲目做一樣野 唔得就要轉 唔係只會送到 更多人被捕 更多人被自殺

認同，點樣走同幾時走，比起點樣去同幾時去，重要太多。同埋連登就好似香港社會既縮影，敢出去既人少左，會想去討論既人都自然少左

任何冇諗清楚就做既決定好容易會錯漏百出，令比狗咬既風險增加

Push.

真

Sad but so true

推你老母咩，冷氣軍師

poshhh認同 今日做唔到唔緊要 下次再嚟一戰都得

認同

要識走呀手足
凡事目標為本，太危險就走
任何時候全身而退肯定係第1目標，之後再諗其他
旺角黑夜根本無意義

無腦唔好用 Mean都係咁話

行動文宣只有開始時間
冇解散時間

成日留到最後嘅就唔係叫打遊擊

推，重要post

P牌仔推唔到但好贊成

跟唔切行動啊

考慮埋中老年人既資訊接受速度啊
佢地跟唔切，少左人出黎
少左班守護孩子既街坊

危險好多啊

癱瘓商場 幾時成為目的，咪亂up

屋企張床要人！

有用 推

好post勿沉底

屌人唔做嘢果班最開心
做xx有乜用？咁快走有乜用？
果班唔係on9 就係狗

推，出去時要諗清楚撤退方案

簡單啲講姐係be water

push!!!!!!!!!!!!!!!!!

一定要有自己嘅PLAN 唔好懵盛盛跟人呀

好同意對家不論戰術同武器不斷進化，而且已經進化到零限制，相反我地不論咩方面限制愈來愈多，拿我無話商咩和平抗爭浪漫抗爭，但街頭抗爭到底洗唔洗有啲野要變，如果唔係只會愈來愈一面倒犧牲

真....唔該每人習慣多於一部手機..

其實你啲敵人係中共

真心要識靈活轉變 be water啊
唔記得咗喇咩大家

69,612,71,101

以上日子咁成功

其中一點係因為對準政權

黃色經濟圈要搞

藍店要抵制

但我發現近排嘅抗爭

太著重經濟攬炒

宜家仲有咩方法針對政權做野？

有好多，掘高官黑歷史，掘中共陰謀

麻包袋共匪以及同共匪有關人士

裝修啲大粒野嘅住所

但切記安全，做足準備同保護自己及隊友

嗯嗯幫推

我地最緊要係達成目標，有時做唔到最佳效果都要調整

啱呀 呢場革命係長期戰 大家唔可以鬆懈
係核彈都唔割 但我希望手足無論講咩做咩要諗清楚啲 先可以打贏班共狗

會搭黨鐵嘅入黎（唔係要鬧你）

呢啲有心post就應該長期熱門

幫推，希望大家要照顧好自己，仗唔會打一場就完，要留返條命同佢鬥到底，千祈唔好為人地嘅一兩句說話而做乜嘢，要自己為乜咁做

Sor禁錯不推

Agger pish

出發點好好 ！！比起啲怪責文好太多
內容就大家再討論下

真心燒野嗰啲可能係鬼，

大時大節，

唔好講兄弟各自爬山，點會無啦啦燒野

「警世」想贏呢場運動，請入嚟

正確

Tui

宜幾年黎 已經無人識上連/高登 勿認真
但宜個post需要認真
上連/高登 要用腦

有意義post就無人回，知連登咩事啦
上少啲啦

香港人係無與敵俱亡既心,一定無可能物理殺傷上贏人
我睇外國嗰啲,一架車就炒埋去
十架車勁過你poly一萬人啦
但咁做要全身而退係無可能
你普通平民想唔比人知道
而殺傷到人係好難
一係出手即刻離開香港,
一係明刀明槍做烈士
我就係一早睇穿香港人包括我自己並唔想去到與敵俱亡啲一步,
咁一定係只有佢打你無你打佢,
所以我早到上年7月
就叫人遊完行就走,唔好留,
下次再行,就係咁解
keep住個運動唔好完
好似周星馳纏住大師兄咁
死纏住共產黨纏到佢喊就夠
如果你目的係殺傷敵人，
你繼續用啲種方法，
試一萬次都唔會有幾多成果，
如果你只係想keep住運動熱度，
遊行同去商場已經夠，
真係要搞清楚自己做緊乜，目的係乜

認同.....
其實我唔反對任何行動，但做之前諗下點樣減低傷害都係必要的。

成日話打果d，我都係唔同意。
打最終係要打，但唔係依家呢刻，基本上對住班full gear狗，勝算係零

和理sing目標係癱瘓商場

真心，其實大圍捕出現短都已經幾個月，大家真係唔好再有覺得「我夜晚係街姐犯法啊？」嘅心態，特別9點後個啲時間，香港無法治紅官當道，之前被捕嘅踢咗保，好多近日都被charge各種新罪名，有曬例子無證據都一樣因法官立場而被定罪同不合理刑罰。

畢竟be water講咗差不多成年啦，如果係係啲咁嘅情況下被大圍捕，結果被圍捕嘅人唔敢再出仲要被告埋，咁真係人不斷更少，本來對家已經有我地無得比嘅資源同特權

真係打條鐵，對面full gear冇王法無敵甘。最多做空頭師，當時唔係blame the victim

根本要識走

幾理性

聚就一齊死
散是滿天星

狗到就散
狗走就聚

有狗到啲鋪頭就已經要落閘
攬炒目標已達成

真心覺得唔需要SET RB
D狗都BLOCK撚晒條路啦 洗鬼自己做咩

喺Tg有人發脾氣話做乜冇10萬和李非轉場去旺角cover佢哋

講得啱，無明顯機會就唔好硬碰硬

D人真係鳩up冇成本

尤其對家已經重兵守撚住，風險太大

一齊推爆佢，咪再係TG互屌，出得去就諗下有乜可以做到啦，同埋玩商場和你星就諗定點走啦，走唔到就諗定去邊間鋪shopping，咪再鳩走比狗鳩咬好ma?

利申：母親節moko行街L

一齊推

好文永遠無人推

推
啲狗鳩拉得越多，之後就越少人出到黎

同一個方法由6月用到而家
對家就一直超愈界線，更加無限制
留戀過往美好既畫面，結果就係無謀地犧牲

無錯一定要識幾時同點樣離場

差唔多一年喇，難聽既都唔想講

同意，幫你手推

要反思先會突破到

我POST 左喺另一邊, 呢邊再POST 過:

我真係想同手足講, 一手到SOS, 要認清左自己身處位置, 唔好再盲目企喺網之中....就算係喺網入面, 都一定千萬要諗到逃走路線
點樣唔好企喺網入面, 其實唔係面對面同POPO 企, 反而係企喺佢既側邊同側後方.
其實旺角咁多次都係山東街做中心點, 向花園街方向推, 左邊延至旺角道, 右邊會係登打士街(但若多手足會去到打老道), 彌敦係底, 面盤係染布房街.

總之如果大家平時無時無幹喺旺角行開街既話, 日頭自己左穿右插下啲街, 等自己有逃生路線CONCEPT. (利申, 琴晚有發夢至半夜)

最後一句, 真係, 上年講, 到今年想REMIND 大家, BE WATER, 呢個係當初成功其一因素.

"窮則變，變則通" 窮唔係指錢, 係指無方法既時候, 就要變. 大家唔好將自己設定左係單一既模式之中, 不斷咁變化去應對對方既手法, 真係唔好懶, 喺現場係要打醒十二分精神, 玩手機係睇資訊, 間唔中要留意四周環境, 有無人好可疑. 落到場有無事真係要靠自己. 唔好懶!!!!

理性POST

有紀律好重要

唔單止出發前要計劃好，出到去都要Keep住諗keep住用腦

例如去行商場，唔好淨沉醉係歌聲入面，留意下周圍環境，留意下你部電話，估計下之後會發生咩事，自己又承唔承受到同埋要點做

你會早諗定要點，有起事上來就反應愈快，愈細機會被咬

仲有，唔好睇小plan b。出發前度定plan b，雖然你未必用得著，但你有諗過度過，就則係你腦入面有更多資料，更熟悉個環境。呢d資料分分鐘可以係危急既時候參考，等你做一個岩既決定而救你一命

同意
收部二手an機都係幾舊水

黨媒tvb又開始洗腦

挺

我黎啲唔對路就會走
其實個心唔舒服
好似掉低班手足咁

冇辦法
總要有人最尾先走

不過最理想一定係有裝嗰班手足走先
普通人殿後，就算比夠捉到非法集結咪最多坐一個星期，甚至大部份非法集結都唔洗坐監

所以呢個好睇有裝嗰班手足佢哋自己判斷走嘅時候，戀戰必敗
所以呢個唔係你嘅責任，係佢哋都要清楚自己乜嘢時候要離場

理大一役證明同狗硬碰係冇意思，到咗深夜行動毫無意義丶又或者狗隻開始包圍清場嘅時候就應該要走

十分認同樓主,特別係最後果段
冷氣軍師唔好再講咩打緊仗,唔係你死就我亡但自己係屋企UNUN腳
大把青少年比你害死

推 其實真係好多人戀戰..唔肯走
好認同最尾 有好多小朋友真係人講咩就做咩

求下大家學識目標為本

因為on9

呢個po得咁少人睇

已經就一年，講要識時離場都講咗成年啦，真係唔好為留而留同埋唔好再盲目吹捧rb火魔唔好講咩畫面靚
仲有大家都知咩單靠和平抗爭無用，但遊行取消變行街shopping唱歌仔都唔係無風險唔好每次都有人出黎屌和你sing咩集氣大會，仲要和你sing目的係鋪頭關門，唔好得股衝動就一定要點點點先叫做嘢先叫抗爭

當個個咁諗而選擇留低就有機會全滅

Agger
點解二戰美軍飛行員可以慢慢高技術過日軍，原因之一係因為美佬機無零式咁薄皮，所以美佬生存率高，可以儲經驗/教新手
而日軍機因為先天硬件唔夠強（發動機問題）,設計下下去到盡輕，一有咩事機師就收皮，死一個少一個

無得like真係好煩，但係照推

我推

出得去就要有獨立思考 唔好人云亦云
盡量保護好自己
人冇事先做到世界冠軍
好心up 啲冷氣軍師講一句冇成本
結果害左人地一世

全民新裝備 破解因為CCTV俾狗咬

幫推 俾多啲手足睇到

總會有人唔聽

愛比暴力強
雙方應停止使用暴力

繼續推

524

叫唔聽都冇計

仲屌返你轉頭現場決定

次次夜晚拉最多，

而家鳩拉仲每人2000咁袋

［痴撚線］多區特訓組向近萬學員發聲明 全面挑戰共產黨權威

推呀
光復香港 時代革命

推 朝早出黎買野 入夜要番屋企食飯